還看金鷹 林鄭習染北面形式主義, 對港進行無定向喪心病狂式封區

還看金鷹
林鄭習染北面形式主義,
對港進行無定向喪心病狂式封區｜
還看金鷹 (第1節)
21年2月3日

香港花生
220K subscribers

主持：金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: